【有片】金世正開通全新官方SNS帳號！IG & Twitter & V LIVE & Youtube全都有~

以後可以在這些地方看到#金世正 的最新消息啦！

金世正本月8日宣布開通了自己的Youtube、Instagram、Twitter、V LIVE和微博帳號，並上傳了第一支問候影片。

金世正所屬的女團gu9dan在去年12月31日解散，之後以個人身份活動，之前都是通過gu9dan的SNS帳號更新動態，現在開始就將通過屬於自己的SNS跟大家分享近況啦！

金世正在影片裡說：「終於！我的官方頻道開通了！以後會在官方頻道上傳很多很多趣的消息和故事，請大家多多訂閱和點讚！哇我一直都想講這句話來的~希望大家在我的頻道裡積累很多有趣的回憶！」

世正還在個人IG裡分享了好幾張新的拍攝花絮照片，穿著碎花長裙，笑容依然那麼有活力：

金世正全新的SNS賬號匯總都在這裡了，可以一一關注起來啦！

姜旻兒有無

有IG

佢po好少相

睇左金正恩

本身嗰個 ig 係佢定係公司開？

我以為金正恩個妹

男人婆
會唔會有性感相睇

奶共

微博呢

我都係

點解既

佢開